你地點睇藝人上內地網站拍片?

你地知唔知 麥包 依家用緊bilibili 放片 比內地人 ，你地點睇藝人上內地網站拍片? 其實唔係關咩疫情事， 係最近越嚟越多 藝人 想去youtube或者 依家講緊嘅內地網站 賺錢 ， 當然呢個風氣其實已經持續咗好耐 ， 其實中國咩好歌手嗰時 ， 都請咗唔同香港藝人上去， 即係講緊香港藝人上去大陸搵食 唔係一朝一日嘅事。 但係 完全感覺唔出 香港嘅藝人係為緊香港爭光 ， 佢哋好似冇當香港係一回事 ， 全程普通話 ， 或者 仲要特登學普通話， 真係有咁嘅必要咩， 真係要咁 見錢開眼咩， 或者你可以 同啲大陸人 拍片教佢哋廣東話， 或者教佢哋唔好喺街度屙屎 ， 聽日香港嘅文化 同埋知識唔係幾好咩?好想知大家點睇 完

聽日#宣揚香港既文化

麥包條廢柴做左咁多年人連係同喺都唔識分

返去賣內臟啦冚家剷

我放錯地方添 當自己感情 抒發? 🤔🤣

做鴨都唔關我事 垃圾演員

錢就係一切
點解要為香港爭光？
對佢有咩好處

相反 好似阿gem咁， 上大陸搵錢。做到上一姐，收入一定係香港市場既幾百萬倍

你問吓你自己，如果你係佢，你會做香港市場定係大陸市場

內你老母地

依家唔單止 係香港演員嘅問題 其實 好多外國公司 ， 都開始 喺 啲電影遊戲裏面加入一啲中國嘅元素 吸引啲中國既市民黎買黎睇， 就係見到中國市場咁大 先嚟分一杯羹 ， 咩都加曬中國咁原本嘅特色就冇曬 ， 香港再唔係香港。

為錢跪低，衰過做鷄

人地target 大陸人,講廣東話jm9

特色嘅嘢都係用嚟吸金姐，如果加咗中國元素入去就可以賺更加多嘅錢，何樂而不為

總之邊邊市場大啲人就會做邊邊

你勁嘅可以整到香港市場大過中國市場，啲人咪會加香港特色入去囉

世界就係咁現實，邊個同你講文化，全部都係講錢
人哋拍電影唔使錢，請演員唔使錢

內乜撚嘢地

鍾漢良幾廿歲人學跳舞上節目，要同班濕尻大陸廿幾歲靠樣明星仔平起平坐，柒得黎有D慘。麥包呢D拍片起碼無壓力

黃大仙有經營開影片平台咩

先唔講佢哋拍唔拍片 至少我知你一定係支那仔 返去用微博啦